推比前線睇呀！屋企要人 搞清楚今日嘅目的

大家 我明白手足被拉真係會好嬲
但唔好再打陣地戰又set rb啦
返屋企啦
全力文宣係狗搞事破壞和平集會！

推

free HK
pass the ACT

前線其實睇唔到連登 搵人問下勇武tg

今日係差佬係地鐵搞鳩路人
先有兄弟幫拖封站
唔撚好掉轉黎講